88歲男子疑因病厭世攀窗墮樓亡

葵涌安蔭邨康蔭樓，凌晨4時許，一名88歲姓吳男子，從大廈高處墮下，倒卧簷篷昏迷不醒，家人發現報警。消防員到場協助，用升降台將男子救下，由救護員送院搶救，惜傷重終告不治。警員進行調查，懷疑死者因病厭世，從單位窗口攀出墮樓輕生，案件初步並無可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

好彩無壓到人

88歲唔死其實都幾慘